以牙還牙，以眼還眼。

今日起轉呢個口號
以牙還牙，以眼還眼

仲有6個烈士，幾百個被捕手足
要黑警十倍百倍奉還

仲有721呀屌你老母

細數黑警罪行
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721 811

An eye for an eye

以眼還眼

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

a tooth for a tooth

嬲撚到爆

恭喜共匪柒出國際